點解每日祇有三粒鐘嘅自由人生？

點解預早一粒鐘起床梳洗 兩粒鐘番放工 九粒鐘工作 一粒鐘痾屎沖涼 一粒鐘食飯撈電視汁 七粒鐘瞓覺

我每日安份守紀
無不良嗜好無朋友無拍拖唔洗錢
最後只得三粒鐘自由活動時間？

人生仲有冇意義？？？哲學家解釋下
上帝你個仆街點解set一日得廿四粒鐘！！！

下賤窮人既時間係用來換生存權利

Set 1日48個鐘既話
係香港 你要返33個鐘頭工 你只會更加唔開心

鬼叫你窮

喺香港呢個資本主義社會,實在太過壓迫喇,但啲奴隸仲要成日嗌話要繁榮安定,咁咪即係繼續做奴隸

有3粒鐘你仲想點？

你覺得自己係人?

就算唔窮
所謂中產，月入幾萬，都係咁樣。

香港地冇十萬都唔好叫自己中產
月入百萬都係中產渣

因為你訓得太多

香港得三個分類
基層，中產，有錢人
根本太求其

仲有一類係賤民

唔好梳洗，唔好沖涼，每日慳30分鐘

得1,2億都只係普通有錢，都幾顛下...

我有六個鐘自由人生
每日訓得四粒鐘

不如你講下你嘅 expectation 係乜
如果要返工賺錢 你預期一日有幾多自由時間

朝九晚六
趕住7點返學
放學食宵夜
星期六日又要溫書
哪來的人生?

有三個鐘仲想點？
香港大把人返12個鐘
連個三個鐘都冇
返超過12個鐘個啲更加唔使講

香港人識團結就唔使係咁

你有錢既話24粒鐘自由時間都得啦